%
% Vorlage für Versuchsprotokolle im Grundpraktikum an der RWTH Aachen
% -------------------------------------------------------------------
%
% Bitte verwenden Sie diese Vorlage zur Erstellung Ihrer
% Protokolle.
%
% Wenn möglich, drucken Sie Ihre Protokolle bitte doppelseitig
% aus. Wenn Sie das Protokoll doppelseitig ausdrucken, verwenden Sie
% die twoside Option ...
\documentclass[twoside]{protokoll}
% ... wenn Sie nicht doppelseitig ausdrucken können, lassen Sie sie
% weg:
%\documentclass{protokoll}

\usepackage[no-math]{fontspec}
\setmainfont{STIX Two Text}

\usepackage[notext]{stix2}

\newcommand{\TODO}[1]{{\large \textcolor{red}{\textbf{TODO:}}} \emph{#1}}
\newcommand{\chisq}[3]{\ensuremath{\frac{\chi^2}{\mathrm{ndof}}
= \frac{#1}{#2} = #3}}

% Setzen Sie hier "I" für den Teil 1 oder "II" für den Teil 2 ein:
\praktikum{Fortgeschrittenenpraktikum}

% Setzen Sie hier das jeweilige Versuchsgebiet ein (Mechanik,
% Akustik, Thermodynamik, Elektrizitätslehre, usw.):
\versuchsgebiet{T20: Kamiokannen}

% Setzen Sie hier Ihren Namen und Ihre Matrikelnummer sowie Ihre
% Gruppennummer ein:
\teilnehmer{Alexander Kohlgraf (394493)}
\teilnehmer{Maximilian Bartel (394386)}
\gruppe{11}

\begin{document}

% Ersetzen Sie den folgenden Text durch eine kurze Beschreibung der
% Versuchsziele.
\clearpage
\section*{Experimental Goals}
This Experiment consists of 5 seperate sub-experiments with seperate goals:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Pre-measurements:} Define the ideal Parameters for the PMTs and Threshhold Voltages.
    \item \textbf{Coincidence measurement:} Check the Rate of Coincidences vs Singles with differing Threshhold Voltages.
    \item \textbf{Flux-rate:} Test if the Coincidences can be Described with a Poisson distribution.
    \item \textbf{Angle-dependence:} Find the zenit-angle dependence of the muon-rate.
    \item \textbf{Shielding-dependence:} Find the shielding dependence of the muon-rate.
\end{itemize}

\input{sections/theory}
\input{sections/setup}
\input{sections/experiment_execution}
\input{sections/premeasurements}
\input{sections/coinc_measurement}
\input{sections/flux_rate}
\input{sections/angle}
\input{sections/shielding}


%
% Ende des Protokolls
\bibliographystyle{plainurl}
%\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{biblio}
\end{document}
